個教練咁垃圾，畀著我係世三我都走啦

沙狗可以去英冠挑戰自己